成班人係度屌留學生 其實有冇諗過香港爆只係遲早嘅事

呢條友專講數據嘅 唔想打論文 自己睇
佢有一句講得好 2:40
A國家嘅數字俾B國家低一百倍 唔代表A國家防疫做好一百倍 佢只係代表A國家behind the curve, 疫情遲咗一個月.

香港嘅數字比其他國家低 唔代表香港防疫做得好 只係香港疫情遲咗一個月

唔封關遲早都會爆，屌留學生有撚用

屌某部份留學生係佢地做錯左，唔使滑坡太多

如果番黎之前幾個禮拜日日去party,落吧同去旅行既話，個d應該拉去打靶

如果番黎之前極少出街，做好晒衛生既情有可願

利申德國撚，未到夏天前唔打算番

咪撚係 又唔見屌政府唔去封關先
黎黎去去開Po屌留學生

封關都唔會封埋留學生啦，佢地係香港居民，你點封，佢地都入到黎先大獲

你睇清楚連登仔鬧乜
只要係外國返嚟都鬧
成班冇撚腦架